流鼻涕真係好辛苦

伸極都未完
個鼻又痛
伸到個化妝都溶哂